一個專業嘅狙擊手朝早晨勃會唔會屙出界？

冇圖

唔會

冇新發明，負皮上一頁

搵人接住

無圖

有冇得發明一件可以有助晨勃時𣈴準嘅工具

坐喺度去咪唔怕

坐喺到屙

睇你晨勃個陣有冇狙擊槍咁長

標題冇寫有圖

講過唔再出

又出返去

無寫有圖

開叉好難預

坐喺度會射到自己塊面

幫碌鳩裝返支狙鏡先

整個無重力嘅廁所，咁屙尿個時啲尿會因為水嘅表面張力而黐埋，係龜頭到形成一個水團，最後搵條管吸走個水團

咁得唔得？

想法創新

賓周彎到咁要睇醫生

唔使醫啦 齋用嚟屙尿

呢啲叫飲尿